Удаление старых файлов
Вариант 1. Сколько дней хранить
Внимательно с кавычками

.
Можно указать и конкретную дату в формате дд/мм/гггг. 
Действие, повлияет только на файлы старше указанной даты

forfiles.exe /p D:\Backup /s /m *.* /d -7 /c "cmd /c del /q /f @file"

/S Рекурсивное выполнение программы forfiles
во всех подпапках, аналогично «DIR /S».

/M <маска_поиска> Поиск файлов с помощью маски.
Маска поиска по умолчанию «*» .

ForFiles не поддерживает сетевые пути: для вмешательства в файлы, хранящиеся в общих папках в локальной сети, необходимо сначала связать с ними идентификационную букву диска

